一人一個KPOP女團入面最有能力單飛既女星

一定係定豬

g

求下你唔好再開啲低汁post

非

又呃負評

賤妮

世正

快D退團啦
成班拖住定延

男定女

美女

Eunha唱跳皆能丶可愛又性感

jennie掛機都屌打

liza

求下印仔退出娛樂台，比一眾會然抖下

印 邊狗 6永 笠清 4大天王

不了

我知有一個

野日

yeri首dear diary好好聽....

好想見到佢單飛==

由其係多腎同閪女人

切j求講